其實搵a0毒撚講感情煩惱有乜用

想我比到乜撚野建議你

Sorry出返去

thanks

RV邊個最靚

aggajk

昂山壽司同你同昂山素姬有咩關係

J 少啲韓星

佢唔係想聽你意見 係想有人聽佢講

公道講rlin
計埋感情分就素雞

睇左睡衣姐姐
幾鐘意joy

都唔鍾意肥仔

想哭

但有d失戀日日都唉聲嘆氣 忍唔住blk左佢

joy份人幾joy

聽日要早起仲唔訓

你點知我要早起架

希望在明天丫嘛